依家勁撚大風 8號波咁撚樣

痴撚線 發發聲
嘈到完全瞓唔到

聽到好大風 好凍呀

善心打破0回覆

係巧驚驚

醒撚咗

凍到醒

瞓唔到